過幾日就阿媽生日食咩好？

諗左幾日都諗唔掂
九龍區有咩揀

又沒預算，又沒講食咩，你肚入面條蟲咩

400左右一個人啦 食咩我都唔知
海鮮佢都中意

老母主動提出母親節食大排擋
第一次覺得老母唔港女

係M記開個生日會啦

咁悲哀

食個d咩蒸海鮮鍋囉，食完可以加粥落個鍋底。

其實多數老母都係想一家人食餐飯啫
唔會咁變態叫D仔女送貴野/食超貴野
負擔得到又開開心心咪得

食蛋糕

打鳩佢

其實放題自己就成日食
但同老母就好似未食過

黎緊13會同老母食媽媽節飯